[忽發奇想]成年人被未成年少女強姦，邊個犯法？

仲算唔算衰十一？
成年人
未成年少女

條罪好似係與未成年少女發生性行為
就算你比人強姦都符合呢條罪

正解 同埋好難令人相信一個成年男人會反抗唔到一個未成年少女

唔算衰十一但係可以告個少女非禮罪
或者強姦罪 只要當時人在唔情願底下被發生性行為就屬強姦

香港法例男強姦女 係冇女強姦男 好似係

咁你又唔可以排除個未成年少女落藥個成年男人既。
不過通常無乜可能咁解姐

如果個男人落藥令少女發狂，強姦個男人，咁請問

關你咩事？

如果個女係欣宜 我絕對相信

少女犯法 太舒服了

因為男唔硬做唔成， 好似係。

無論咩年齡都係男犯法

如果有一個人 鎖住個男人 再捉個未成年少女
要個少女強姦個男既先唔殺佢地
咁個男既有冇犯法

因為女人係法律強姦唔到男人

因為呢到唔係台灣

肥婆

強姦一定要係男插jj入女陰道先算

如果個男係Disable 比未成年女強姦 唔知會點判

比個未成年少女迷暈又點

香港好似告唔到女人強姦，無記香港對強姦個定義係要被告將條撚插入去受害人到先算強姦，但係女人無撚所以無可能達成強姦個定義，美國就可以告到，但係無記錯的話，英國同香港都告唔入

樓豬犯法

條女用假撚插入男嘅屎眼呢？？

雞姦罪

諗起有套電影好似叫水果硬糖

唔俾條女落藥暈左你，跟住綁住晒你手手腳腳，再女上咁坐爆你 ?

有時真係唔明點解啲人話女姦男冇可能

我冇反抗，唔代表我情願

Ellen page

係香港，99.9%係成年男人犯法。

一個成年男人反抗唔到未成年人女強姦係絕對有可能

呢到香港來 幾時比你女姦男

強姦>陰莖插入陰道
假狗>假陰莖
強姦不成立

咁如果男既禁住條女
用假撚插入條女陰道
自己再打飛機呢

如果條女將個過程形容得似模似樣 都係拉男

唔反抗又算唔算強姦？
被強姦時配合又點睇

非清醒狀態扯唔扯到旗？

睇過新聞兩個黑妹強姦個男人

咁如果係迷姦呢

香港只可告條女非禮
個男人有冇衰11就好難講

香港只有男強姦女 因為強姦罪要求係陰莖插入陰道+no consent

屌咗條女就點都係衰十一 因為strict liability

strict liability 關criminal 咩事呀

你朝早訓醒未試過晨勃？

未成年（500磅）

男人唔想做，好難扯得起，正常女人應該好難姦到男人......除非用藥令男人長扯.....

咁成年女人強姦未成年少年呢？

歪理，咁姐係呢個世人無人protect男人啦！